[Master] 想報City Computer Science

讀information security既stream
又或者先讀左個postgrad cert 試下先,
okay先轉返master
有冇巴打讀緊/報過?
使唔使搵老細寫ref. letter?
不過online application又冇位upload咁既.

做乜鳩

push

巴打ug讀咩？

ou既bcom 冇讀hons

比錢就報到了寫好啲篇statement

唔使ref. letter?

轉行做IT ？

冇轉過wo

UG 就OK 但MASTER 未聽聞過

我見佢要填會考/高考成績, 係咪要俾埋soft copy?
到底有冇人報過city嫁

巴打收到offer未？